# README #

Proyecto de renovación del sistemea de autorecepcion de pacientes y mapa, entre otros con el uso del totem touch del INC

### What is this repository for? ###

* Versionamiento Personal
* Version 0.2
* [Sitio Producción](http://intranet.incancer.cl/totem)

### How do I get set up? ###

* Clonar en cualquier servidor ya sea con apache server o windows server ya qu es solo un archivo HTML
* Configuration
* Dependencies
* No hay conexión a DB ya que recibe JSON de la API REST INC
* probar con ip local 
* cambios menores y aportes varios son bienvenidos